有冇人唔記得左自己破處/破青個陣既事

見格離有個post講自己第一次
我講下一兩單 比大家知

有單經歷仲記憶深過自己破處
當年我鐘意左個學妹 我17 佢16
自問唔係靚仔有型 但佢就好靚 好多人追
但個陣同我每晚傾3 4個鐘電話
最後曖昧個陣 佢同我好詳細咁喊住講 佢
暑假個陣比某心儀既同學約上去做功課
做做下比人搞左 我當時晴天行雷咁 無再搵佢
之後 過左一年同左我第二個fd一齊 一年
近呢10年 我知道佢一直同個tb一齊 近排睇返佢wts頭像仲靚過當年

我自己就係同呢個女仔斷絕關係個陣 都係17歲
同班fb去酒吧飲野 有條女 大約 24 5歲同我firlt左一陣
之後再有記憶以經係酒店 條女著紅色bra 紅底 個時好有沖動想搞野 又唔識點插 最後條女坐左上黎 但我淨係feel到條撚好痛 但都忍住最後中出埋 第二朝一早好驚比人告強姦 條女仲訓緊 我將身上所有錢 大約800蚊擺低哂搵張紙寫低 我好開心d錢當房錢 之後急急腳走左 到而家條女個樣以經好模糊 無哂印像 整係記得條女 起碼有d 有e 相貌幾靚
我而家27 條女起碼都35 36了

無發生過...點記得

記得 好彩冇飲孟婆湯

之後個一兩年 成日都幻想如果個女仔有左咁點 大家明啦18 9歲青頭仔驚到懶屎

我以前d f d個個笑18歲未破處 所以成日落去飲下野識下女仔 估唔到第一次就係姐姐 仲有少少所像就係佢長髮 同埋佢都醉到暈哂咁制

印